{"translation-revision-date":"2025-07-25 23:26:34+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_AR"},"Site Title":["T\u00edtulo del sitio"],"Remove Hours":["Eliminar horario"],"First, you'll need to connect your WordPress.com account.":["Primero ten\u00e9s que conectar tu cuenta de WordPress.com."],"Play Inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"Width settings":["Ajustes del ancho"],"Retry":["Reintentar"],"Monthly Subscription":["Suscripci\u00f3n mensual"],"There was an error when adding the payment plan.":["Hubo un error al agregar el plan."],"Add subscription":["Agregar suscripci\u00f3n"],"Manage your subscriptions.":["Gestion\u00e1 tus suscripciones."],"Add a new subscription":["Agregar una nueva suscripci\u00f3n"],"This block will only appear to people who are visiting this page for %d time.":["Este bloque solo se mostrar\u00e1 a los usuarios que visitaron esta p\u00e1gina al menos %d vez.","Este bloque solo se mostrar\u00e1 a los usuarios que visitaron esta p\u00e1gina al menos %d veces."],"This block will only appear to people who have visited this page more than %d time.":["Este bloque solo se mostrar\u00e1 a los usuarios que visitaron esta p\u00e1gina m\u00e1s de %d vez.","Este bloque solo se mostrar\u00e1 a los usuarios que visitaron esta p\u00e1gina m\u00e1s de %d veces."],"Video rating for \"Restricted\", not recommended for children under 17.\u0004R":["R"],"Video rating for \"Parental Guidance\", unsuitable for children under 13.\u0004PG-13":["PG-13"],"Video rating for \"General Audiences\".\u0004G":["G"],"The age rating for this video.\u0004Rating":["Valoraci\u00f3n"],"Video File Settings":["Ajustes del archivo de video"],"Save colors":["Guardar colores"],"Progress":["Progreso"],"Loaded":["Cargado"],"Main":["Principal"],"Embed a Loom video.":["Incrusta un video de Loom."],"video":["video"],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una publicaci\u00f3n de Facebook."],"Expand":["Expandir"],"Custom amount":["Cantidad personalizada"],"Tier %d":["Nivel %d"],"Change currency":["Cambiar moneda"],"Choose an amount":["Eleg\u00ed una cantidad"],"premium":["premium"],"Upgrade your plan to use this premium block":["Actualiz\u00e1 tu plan para usar este bloque premium"],"Premium Block":["Bloque premium"],"Redirecting\u2026":["Redirigiendo\u2026"],"Upgrade your plan to upload audio":["Actualiz\u00e1 tu plan para subir audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Actualiz\u00e1 tu plan para usar fondos en v\u00eddeo"],"Could not load data from WordPress.com.":["No se pudo cargar los datos desde WordPress.com."],"Donations":["Donaciones"],"One-Time":["Por \u00fanica vez"],"Write a message\u2026":["Escrib\u00ed un mensaje\u2026"],"View donation earnings":["Ver ganancias de las donaciones"],"Show custom amount option":["Mostrar la opci\u00f3n de monto personalizado"],"Show annual donations":["Mostrar las donaciones anuales"],"Show monthly donations":["Mostrar las donaciones mensuales"],"Donate yearly":["Donar anualmente"],"Donate monthly":["Donar mensualmente"],"Donate":["Donar"],"Your contribution is appreciated.":["Se agradece tu contribuci\u00f3n."],"Or enter a custom amount":["O ingres\u00e1 un monto personalizado"],"Make a yearly donation":["Hac\u00e9 una donaci\u00f3n anual"],"Make a monthly donation":["Hac\u00e9 una donaci\u00f3n mensual"],"Make a one-time donation":["Hac\u00e9 una donaci\u00f3n \u00fanica"],"Add payment plan":["Agregar un plan de pago"],"There is currently only %s post in your Instagram account.":["Actualmente solo hay %s publicaci\u00f3n en tu cuenta de Instagram.","Actualmente solo hay %s publicaciones en tu cuenta de Instagram."],"Congrats! Your site is now connected to Stripe. You can now start accepting funds!":["\u00a1Felicitaciones! Tu sitio ya est\u00e1 conectado a Stripe. \u00a1Ya pod\u00e9s empezar a ganar dinero!"],"Remove button margin":["Quitar el margen del bot\u00f3n"],"Stack on mobile":["Apilar en m\u00f3vil"],"Display Settings":["Ajustes de visualizaci\u00f3n"],"Latest Instagram Posts placeholder":["Marcador de posici\u00f3n de \u00faltimas publicaciones de Instagram"],"Loading your connections\u2026":["Cargando tus conexiones\u2026"],"Latest Instagram Posts":["\u00daltimas publicaciones de Instagram"],"If you are currently logged in to Instagram on this device, you might need to log out of it first.":["Si est\u00e1s conectado en este momento a Instagram en este dispositivo, puede que primero tengas que desconectarte de \u00e9l."],"Add a new account":["Agreg\u00e1 una nueva cuenta"],"Account":["Cuenta"],"No images were found in your Instagram account.":["No se encontraron im\u00e1genes en tu cuenta de Instagram"],"Connecting\u2026":["Conectando..."],"With the OpenTable block you may encounter display issues if you use its \"wide\" style with anything other than \"wide\" or \"full\" alignment. The wide display style may also not work well on smaller screens.":["Puede que encuentres problemas de visualizaci\u00f3n con el bloque de OpenTable si us\u00e1s el estilo \"amplio\" con una alineaci\u00f3n distinta a \"ancha\" o \"completa\". El estilo de visualizaci\u00f3n ancho tambi\u00e9n puede que no funcione en pantallas m\u00e1s peque\u00f1as. "],"Image Spacing (px)":["Espaciado de im\u00e1genes (px)"],"Connect to Instagram":["Conect\u00e1 a Instagram"],"Connect to Instagram to start sharing your images.":["Conect\u00e1 a Instagram para empezar a compartir tus im\u00e1genes."],"There are currently no posts in your Instagram account.":["Actualmente no hay publicaciones en tu cuenta de Instagram."],"Button":["Bot\u00f3n"],"Border radius":["Radio del borde"],"Background & Text Color":["Color de texto y de fondo"],"Paused":["En pausa"],"Number of Columns":["N\u00famero de columnas"],"Number of Posts":["N\u00famero de entradas"],"Minimum allowed price is %s.":["El precio m\u00ednimo permitido es %s."],"block search term\u0004social":["social"],"Hide on mobile":["Ocultar en dispositivos m\u00f3viles"],"Paste the embed code you copied from your Google Calendar below":["Peg\u00e1 a continuaci\u00f3n el c\u00f3digo para incrustar que copiaste de tu calendario de Google"],"Google Calendar":["Google Calendar"],"Hides this block for site visitors on mobile devices.":["Oculta este bloque a los visitantes del sitio desde dispositivos m\u00f3viles."],"Google Calendar URL or iframe":["URL o iframe de Google Calendar"],"Width":["Anchura"],"Learn more":["M\u00e1s Informaci\u00f3n"],"Delete":["Borrar"],"Visibility":["Visibilidad"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de adjuntos"],"Media File":["Archivo multimedia"],"Custom":["Personalizado"],"Submit":["Enviar"],"VideoPress":["VideoPress"],"Close":["Cerrar"],"Pinterest":["Pinterest"],"Slideshow":["Presentaci\u00f3n"],"Title":["T\u00edtulo"],"Save":["Guardar"],"Email Address":["Direcci\u00f3n de email"],"Connect":["Conectar"],"Notifications":["Notificaciones"],"Markdown":["Markdown"],"Description":["Descripci\u00f3n"],"None":["Ninguna"],"Preview":["Vista previa"],"Cancel":["Cancelar"],"Email":["Correo electr\u00f3nico"],"Metadata":["Metadatos"],"Label":["Etiqueta"],"Language":["Idioma"],"An error occurred. Please try again later.":["Se produjo un error. Intentalo de nuevo m\u00e1s tarde."],"Connect to WordPress.com":["Conectar a WordPress.com"],"Edit":["Editar"],"Feedback":["Sugerencias"],"Search":["Buscar"],"Settings":["Ajustes"]}},"comment":{"reference":"_inc\/blocks\/editor-no-post-editor.js"}}