{"translation-revision-date":"2025-10-16 21:34:30+0000","generator":"GlotPress\/4.0.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"% off the first year":["% de descuento el primer a\u00f1o"],"Publicize font options":["Difundir las opciones de fuentes"],"Font":["Fuente"],"Add a default image":["A\u00f1adir una imagen por defecto"],"Choose a default image to use with your new posts":["Selecciona una imagen por defecto para usarla en tus nuevas entradas"],"Default Template":["Plantilla por defecto"],"Set default Template and Image":["Establecer plantilla e imagen por defecto"],"Change defaults":["Cambiar valores por defecto"],"Default Image":["Imagen por defecto"],"Pricing page CTA for Social admin page\u0004Start for free":["Empezar de forma gratuita"],"Please wait\u2026":["Por favor, espera\u2026"],"Publicize scheduled actions":["Difundir acciones programadas"],"Publicize shares data":["Difundir los datos sobre entradas compartidas"],"There was an error deleting the item.":["Se ha producido un error al eliminar el elemento."],"There was an error scheduling the post.":["Hab\u00eda un error programando la entrada."],"Post scheduled successfully.":["Entrada programada con \u00e9xito."],"This notice is shown when a social media connection needs to be reconnected.\u0004To keep sharing with this connection, please reconnect it.":["Para seguir compartiendo con esta conexi\u00f3n, vuelve a conectarla."],"This notice is shown when a social media connection is broken.\u0004There is an issue with this connection.":["Hay un problema con esta conexi\u00f3n."],"By continuing you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2019s data<\/shareDetailsLink> with us. We\u2019ll check if that email is linked to an existing WordPress.com account or create a new one instantly.":["Si contin\u00faas, aceptas nuestras <tosLink>condiciones del servicio<\/tosLink> y aceptas <shareDetailsLink>sincronizar los datos de tu sitio<\/shareDetailsLink> con nosotros. Comprobaremos si ese correo electr\u00f3nico est\u00e1 vinculado a una cuenta de WordPress.com que ya exista o crearemos una nueva al instante."],"Publicize services":["Servicios de Divulgar"],"This can either be %s or just the domain name if you are using a custom domain.":["Esto puede ser %s o solo el nombre de dominio si utilizas un dominio personalizado."],"Bluesky usernames cannot contain dots. If you are using a custom domain, enter it without \"%s\"":["Los nombres de usuario de Bluesky no pueden contener puntos. Si est\u00e1s usando un dominio personalizado, escr\u00edbelo sin \u00ab%s\u00bb"],"Description of the feature that the toggle enables\u0004When enabled, you\u2019ll be able to connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["Si se habilita, puedes conectar tus cuentas de redes sociales y enviar una imagen destacada y contenido de una entrada a los canales que elijas con un solo clic cuando se publique la entrada."],"Expiring connection":["Conexi\u00f3n que caduca","Conexiones que caducan"],"Reconnect to continue sharing.":["Vuelve a conectarte para seguir compartiendo."],"Format of the link to use when sharing a note.":["Formato del enlace a utilizar al compartir una nota."],"Permashortcitation":["Cita corta permanente (permashortcitation)"],"Full URL":["URL completa"],"Link format":["Formato del enlace"],"Whether to append the post link when sharing a note.":["Si se a\u00f1ade sel enlace de la publicaci\u00f3n al compartir una nota."],"Append post link":["A\u00f1adir enlace de correo"],"Create a note":["Crea una nota"],"Do you want to quickly share what's on your mind? Turn on Social Notes to effortlessly jot down and share quick notes without the need for titles or formatting, enabling swift and spontaneous communication with your followers.":["\u00bfQuieres compartir r\u00e1pidamente lo que tienes en mente? Activa las Notas sociales para apuntar y compartir sin esfuerzo notas r\u00e1pidas sin necesidad de t\u00edtulos ni formatos, lo que permite una comunicaci\u00f3n r\u00e1pida y espont\u00e1nea con tus seguidores."],"Enable Social Notes":["Activar notas sociales"],"Manage social media connections":["Gestionar las conexiones con las redes sociales"],"Share custom images and videos that capture attention, use our powerful Social Image Generator to create stunning visuals, and access priority support for expert help whenever you need it.":["Comparte im\u00e1genes y v\u00eddeos personalizados que capten la atenci\u00f3n, utiliza nuestro potente generador de im\u00e1genes sociales para crear efectos visuales asombrosos y accede a soporte prioritario para recibir ayuda de expertos siempre que lo necesites."],"Power up Jetpack Social":["Activa Jetpack Social"],"Unlock advanced sharing options":["Desbloquea las opciones avanzadas para compartir"],"Connect your social media accounts and send a post\u2019s featured image and content to the selected channels with a single click when the post is published.":["Conecta tus cuentas de redes sociales y env\u00eda la imagen destacada y el contenido de una entrada a los canales que elijas con un solo clic al publicar la entrada."],"When enabled, Social Image Generator will automatically generate social images for your posts. You can use the button below to choose a default template and image for new posts. This feature is only supported in the block editor.":["Cuando est\u00e1 activo, el generador de imagen de redes sociales activado generar\u00e1 autom\u00e1ticamente im\u00e1genes de redes sociales para tus entradas. Puedes utilizar el bot\u00f3n que aparece a continuaci\u00f3n para elegir una plantilla y una imagen por defecto para las nuevas publicaciones. Esta caracter\u00edstica solo est\u00e1 disponible en el editor de bloques."],"Contact Support":["Contacta con soporte"],"Do you need any help? Get in touch with our world-class support with a high-priority support ticket and get a solution faster.":["\u00bfNecesitas ayuda? Ponte en contacto con nuestro soporte de primera calidad con un ticket de asistencia de m\u00e1xima prioridad y consigue una soluci\u00f3n m\u00e1s r\u00e1pido."],"World-class support":["Soporte de primera calidad"],"Get Social":["Consigue Social"],"per month for the first year, then billed yearly":["\/mes durante el primer a\u00f1o, despu\u00e9s facturaci\u00f3n anual"],"Share multiple images at once on social media platforms.":["Comparte varias im\u00e1genes a la vez en plataformas de redes sociales."],"Multi-image sharing":["Compartir varias im\u00e1genes"],"Automatically create custom images, saving you hours of tedious work.":["Crea autom\u00e1ticamente im\u00e1genes personalizadas para ahorrarte horas de aburrido trabajo."],"Automatically generate images for posts":["Generar im\u00e1genes para publicaciones autom\u00e1ticamente"],"Upload videos with your posts":["Sube v\u00eddeos con tus entradas"],"Upload custom images with your posts":["Subir im\u00e1genes personalizadas para tus publicaciones"],"Repurpose, reuse or republish already published content.":["Reutiliza o vuelve a publicar contenido ya publicado."],"Recycle content":["Recicla contenido"],"Customize publications":["Personalizar publicaciones"],"Schedule posting":["Publicaci\u00f3n programada"],"By publishing at least once per week, you\u2019ll be ahead of 99% of all other sites. Promoting that weekly content on social media may grow your audience by 10x in a few short months.":["Si publicas al menos una vez por semana, ya le llevar\u00e1s ventaja al 99\u00a0% de los dem\u00e1s sitios. Promocionar ese contenido semanal en redes sociales puede multiplicar tu audiencia por 10 en pocos meses."],"Visual content is 40 times more likely to get shared on social media than any other type. Remember to include an image.":["El contenido visual tiene 40 veces m\u00e1s probabilidades de compartirse en redes sociales que otros tipos. Recuerda incluir una imagen."],"Did you know?":["\u00bfSab\u00edas que...?"],"Posted this month":["Publicado este mes"],"Total shares past 30 days":["Total de compartidos los \u00faltimos 30 d\u00edas"],"Write a post":["Escribe una entrada"],"Connect accounts":["Conectar cuentas"],"Write once, post everywhere":["Escribe la entrada una vez y publ\u00edcala en todas partes"],"Manage all of your channels from a single hub":["Gestiona todos tus canales desde una \u00fanica ubicaci\u00f3n central"],"Post to multiple channels at once":["Publica en varios canales a la vez"],"Share to Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky, and Nextdoor":["Compartir en Facebook, Instagram, LinkedIn, Mastodon, Tumblr, Threads, Bluesky y Nextdoor"],"Share your posts with your social media network and increase your site\u2019s traffic":["Comparte tus publicaciones con tus redes sociales y aumenta el tr\u00e1fico de tu sitio"],"Plugin name\u0004Jetpack Social":["Jetpack Social"],"Get Started":["Primeros pasos"],"UTM parameters are tags added to links to help track where website visitors come from, improving our understanding of how content is shared. Don't worry, it doesn't change the experience or the link destination!":["Los par\u00e1metros UTM son etiquetas a\u00f1adidas a los enlaces para ayudar al seguimiento de d\u00f3nde vienen los visitantes de la web, mejorando tu comprensi\u00f3n sobre c\u00f3mo se comparte el contenido. \u00a1No te preocupes, no cambia la experiencia o el destino del enlace!"],"Append UTM parameters to shared URLs":["A\u00f1adir par\u00e1metros UTM a las URLs compartidas"],"Social Settings":["Ajustes sociales"],"We could not retrieve which company pages you have access to. This is a known issue with the LinkedIn API. If you would like to connect a company page, please retry after 5 minutes.":["No hemos podido recuperar las p\u00e1ginas de las empresas a las que tienes acceso. Es un problema com\u00fan con la API de LinkedIn. Si quieres conectarte con una p\u00e1gina de empresa, int\u00e9ntalo de nuevo en 5\u00a0minutos."],"To share to Bluesky please enter your Bluesky handle and app password below, then click connect.":["Para compartir con Bluesky, introduce a continuaci\u00f3n tu nombre de usuario de Bluesky y la contrase\u00f1a de la aplicaci\u00f3n, y haz clic en conectar."],"This Bluesky account is already connected":["Esta cuenta de Bluesky ya est\u00e1 conectada"],"Invalid Bluesky handle":["Usuario de Bluesky no v\u00e1lido"],"Please provide an app password to fix the connection.":["Proporciona una contrase\u00f1a de la aplicaci\u00f3n para reparar la conexi\u00f3n."],"App password is needed to safely connect your account. App password is different from your account password. You can <link>generate it in Bluesky<\/link>.":["La contrase\u00f1a de la aplicaci\u00f3n es necesaria para conectar tu cuenta de forma segura. La contrase\u00f1a de la aplicaci\u00f3n es diferente de la contrase\u00f1a de tu cuenta. Puedes <link>generarla en Bluesky<\/link>."],"App password":["A\u00f1adir contrase\u00f1a"],"You can find the handle in your Bluesky profile.":["Puedes encontrar el usuario en tu perfil de Bluesky."],"Bluesky handle":["Usuario de Bluesky"],"You can find the handle in your Mastodon profile.":["Puedes encontrar el usuario en tu perfil de Mastodon."],"Mastodon handle":["Usuario de Mastodon"],"The handle of a social media account.\u0004Handle":["Usuario"],"Please fix the broken connections or disconnect them to create more connections.":["Arregla las conexiones rotas o descon\u00e9ctalas para crear m\u00e1s conexiones."],"Fix social media connection\u0004Fix connection":["Corregir la conexi\u00f3n"],"Fix the social media connections\u0004Fix connections":["Corregir las conexiones"],"Want to share to other networks? Use our Manual Sharing feature from the editor.":["\u00bfQuieres compartirlo en otras redes? Utiliza nuestra funci\u00f3n Compartir de forma manual desde el editor."],"You can use our <link>Manual Sharing<\/link> feature instead.":["En su lugar, puedes utilizar la funci\u00f3n <link>Compartir de forma manual<\/link>."],"Add Threads connection":["A\u00f1adir conexi\u00f3n con Threads"],"Increase your presence in social media by sharing your posts automatically to Threads.":["Aumenta tu presencia en las redes sociales compartiendo tus entradas autom\u00e1ticamente en Threads."],"Share posts to your Threads feed.":["Comparte publicaciones en tu feed de Threads."],"Broken connection":["Conexi\u00f3n rota"],"This platform is no longer supported.":["Esta plataforma ya no es compatible."],"Updating account":["Actualizando cuenta"],"Connected accounts":["Cuentas conectadas"],"Accessibility label\u0004Open panel":["Abrir el panel"],"Close panel":["Cerrar panel"],"Error updating account.":["Se ha producido un error al actualizar la cuenta."],"Account updated successfully.":["La cuenta se ha actualizado correctamente."],"Error connecting account.":["Error al conectar la cuenta."],"%s account connected successfully.":["La cuenta %s se ha conectado correctamente."],"Error disconnecting account.":["Error al desconectar la cuenta."],"Account disconnected successfully.":["Cuenta desconectada correctamente."],"To share to Mastodon please enter your Mastodon username below, then click connect.":["Para compartir con Mastodon, introduce tu nombre de usuario Mastodon a continuaci\u00f3n y haz clic en conectar."],"Share with your network.":["Comp\u00e1rtelo con tu red."],"Add Tumblr connection":["A\u00f1adir conexi\u00f3n a Tumblr"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts to your Tumblr blog.":["<strong>Con\u00e9ctate<\/strong> para compartir autom\u00e1ticamente las entradas en tu blog de Tumblr."],"Share to your Tumblr blog.":["Comp\u00e1rtelo en tu blog de Tumblr."],"<strong>Connect<\/strong> with friends, neighbors, and local businesses by automatically sharing your posts to Nextdoor.":["<strong>Conecta<\/strong> con amigos, vecinos y empresas locales compartiendo autom\u00e1ticamente tus publicaciones en Nextdoor."],"Share on communities":["Comp\u00e1rtelo en las comunidades"],"Add LinkedIn connection":["A\u00f1adir conexi\u00f3n con LinkedIn"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts with your LinkedIn connections.":["<strong>Con\u00e9ctate<\/strong> para compartir autom\u00e1ticamente entradas con tus conexiones de LinkedIn."],"Share with your LinkedIn community.":["Comp\u00e1rtelo con tu comunidad de LinkedIn."],"Add Instagram photo":["A\u00f1adir foto de Instagram"],"Learn how to convert & link your Instagram account.":["Aprende a convertir y vincular tu cuenta de Instagram."],"<i>When you click \u201cconnect\u201d you'll be asked to <strong>log into Facebook<\/strong>. If your Instagram Business account isn't listed, ensure it's linked to a Facebook page.<\/i>":["<i>Cuando hagas clic en \u00abConectar\u00bb, se te pedir\u00e1 que <strong>inicies sesi\u00f3n en Facebook<\/strong>. Si tu cuenta de Instagram Business no aparece en la lista, aseg\u00farate de que est\u00e9 vinculada a una p\u00e1gina de Facebook.<\/i>"],"Your Instagram Business account must be linked to a Facebook page.":["Tu cuenta de Instagram Business debe estar vinculada a una p\u00e1gina de Facebook."],"You must have an Instagram Business account.":["Debes tener una cuenta de Instagram Business."],"Requirements for connecting Instagram:":["Requisitos para conectarse a Instagram:"],"Drive engagement and save time by automatically sharing images to Instagram when you publish blog posts.":["Aumenta las interacciones y ahorra tiempo compartiendo im\u00e1genes en Instagram autom\u00e1ticamente cada vez que publiques una entrada de blog."],"Share to your Instagram Business account.":["Comp\u00e1rtelo en tu cuenta de Instagram Business."],"Add Facebook connection":["A\u00f1adir conexi\u00f3n con Facebook"],"<strong>Connect<\/strong> to automatically share posts on your Facebook page.":["<strong>Con\u00e9ctate<\/strong> para compartir autom\u00e1ticamente entradas en tu p\u00e1gina de Facebook."],"Share to your pages":["Comp\u00e1rtelo en tus p\u00e1ginas"],"This Mastodon account is already connected":["Esta cuenta de Mastodon ya est\u00e1 conectada"],"Invalid Mastodon username":["Nombre de usuario de Mastodon no v\u00e1lido"],"%d connections":["%d conexiones"],"This connection is added by a site administrator.":["Esta conexi\u00f3n la ha a\u00f1adido un administrador del sitio."],"Connect more":["Conectar m\u00e1s"],"Manage Jetpack Social connections":["Gestiona las conexiones de Jetpack Social"],"Connection confirmation":["Confirmaci\u00f3n de la conexi\u00f3n"],"Already connected":["Ya conectado"],"No accounts\/pages found.":["No se han encontrado cuentas\/p\u00e1ginas."],"Message shown when there are no connections found to connect\u0004No more accounts\/pages found.":["No se han encontrado m\u00e1s cuentas\/p\u00e1ginas."],"You can change this later.":["Podr\u00e1s cambiarlo m\u00e1s adelante."],"If enabled, the connection will be available to all administrators, editors, and authors.":["Si se activa, la conexi\u00f3n estar\u00e1 disponible para todos los administradores, editores y autores."],"Select the account you'd like to connect. All your new blog posts will be automatically shared to this account. You'll be able to change this option in the editor sidebar when you're writing a post.":["Elige la cuenta que quieras conectar. Las entradas nuevas del blog se compartir\u00e1n autom\u00e1ticamente con esta cuenta. Cuando escribas una entrada, podr\u00e1s cambiar esta opci\u00f3n en la barra lateral del editor."],"Please select an account to connect.":["Selecciona una cuenta con la que conectarte."],"Reconnect a social media account\u0004Reconnect":["Reconectar"],"Mark the connection as shared":["Marcar la conexi\u00f3n como compartida"],"Disconnect a social media account\u0004Disconnect":["Desconectar"],"Are you sure you want to disconnect <strong>%s<\/strong>?":["\u00bfSeguro que quieres desconectar <strong>%s<\/strong>?"],"By clicking <strong>%s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Al hacer clic <strong>%s<\/strong> aceptas nuestros <tosLink>t\u00e9rminos del servicio<\/tosLink> y a <shareDetailsLink>sincronizar los datos de tu sitio<\/shareDetailsLink> con nosotros."],"By clicking <strong>%1$s<\/strong> or <strong>%2$s<\/strong>, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Al hacer clic en <strong>%1$s<\/strong> o <strong>%2$s<\/strong> aceptas nuestros <tosLink>t\u00e9rminos del servicio<\/tosLink> y a <shareDetailsLink>sincronizar los datos de tu sitio<\/shareDetailsLink> con nosotros."],"Enable Social Image Generator":["Activar generador de imagen de redes sociales"],"Dismiss notice":["Descartar el aviso"],"Pick the %s template":["Elegir la plantilla %s"],"Already have an existing plan or license key? <a>Click here to get started<\/a>":["\u00bfYa tienes un plan o una clave de licencia? <a>Haz clic aqu\u00ed para empezar<\/a>"],"By clicking the buttons above, you agree to our <tosLink>Terms of Service<\/tosLink> and to <shareDetailsLink>sync your site\u2018s data<\/shareDetailsLink> with us.":["Al hacer clic en los botones de arriba, aceptas nuestros <tosLink>Condiciones del servicio<\/tosLink> y a <shareDetailsLink>sincronizar los datos de tu sitio<\/shareDetailsLink> con nosotros."],"Choose Image":["Elegir imagen"],"Arrow right":["Flecha derecha"],"Arrow left":["Flecha izquierda"],"Remove media":["Eliminar archivo multimedia"],"Reduced pricing is a limited offer for the first year and renews at regular price.":["El precio reducido es una oferta limitada para el primer a\u00f1o y se renueva al precio normal."],"%s not included":["%s no incluido"],"%s coming soon":["%s pr\u00f3ximamente"],"Coming soon":["Pr\u00f3ximamente"],"% off":["% de descuento"],"Not included":["No incluido"],"Included":["Incluido"],"Close.":["Cerrar."],"New":["Nuevo"],"Active on your site":["Activo en tu sitio"],"Magnifying Glass":["Lupa"],"Add %s":["A\u00f1adir %s"],"\/month, paid yearly":["\/mes, pagado anualmente"],"Popular upgrade":["Actualizaci\u00f3n popular"],"Loading\u2026":["Cargando..."],"An error occurred. Please try again.":["Ha ocurrido un error. Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo."],"Jetpack Logo":["Logotipo de Jetpack"],"Free":["Gratis"],"Upgrade your plan to upload audio":["Mejora tu plan para subir audio"],"Upgrade your plan to use video covers":["Mejora tu plan para usar fondos en v\u00eddeo"],"Has a video.":["Tiene un video."],"Tag":["Etiqueta"],"Post":["Entrada"],"Page":["P\u00e1gina"],"Has an image.":["Tiene una imagen."],"Has multiple images.":["Tiene varias im\u00e1genes."],"Toggle search filters.":["Cambiar filtros de b\u00fasqueda."],"Matching comment.":["Comentario coincidente."],"Show filters":["Mostrar filtros"],"Is a product.":["Es un producto."],"Is an event.":["Es un evento."],"Has audio.":["Tiene audio."],"Disconnecting\u2026":["Desconectando\u2026"],"Connecting\u2026":["Conectando\u2026"],"Link to learn more about Jetpack.\u0004About":["Acerca de"],"Shortlink":["Enlace corto"],"Confirm":["Confirmar"],"Connect an account":["Conecta una cuenta"],"(opens in a new tab)":["(se abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"About Jetpack":["Sobre Jetpack"],"There was an error testing Jetpack. Error: %s":["Se ha producido un error al probar Jetpack. Error: %s"],"Help":["Ayuda"],"Priority support":["Soporte prioritario"],"An Automattic Airline":["Una aerol\u00ednea de Automattic"],"Automatically share your posts to social networks":["Compartir autom\u00e1ticamente tus entradas en las redes sociales"],"WordPress.com Terms of Service":["T\u00e9rminos del servicio de WordPress.com"],"Shorthand for Terms of Service.\u0004Terms":["T\u00e9rminos"],"Automattic's Privacy Policy":["Pol\u00edtica de privacidad de Automattic"],"Shorthand for Privacy Policy.\u0004Privacy":["Privacidad"],"Information.":["Informaci\u00f3n."],"Learn more":["Aprende m\u00e1s"],"Category":["Categor\u00eda"],"Connect":["Conectar"],"Save":["Guardar"],"Cancel":["Cancelar"],"Default":["Por defecto"],"Yes":["S\u00ed"],"Connected":["Conectado"],"Jetpack":["Jetpack"]}},"comment":{"reference":"jetpack_vendor\/automattic\/jetpack-publicize\/build\/social-admin-page.js"}}